差人都係打份工

但我fg出嚟搵嘢做都會睇吓自己見份工嗰行嘅前景係點，研究吓份工好唔好做。香港咁嘅政治環境根本預咗差佬行出嚟會有咩嘢待遇，毅進仔爲人工爲威唔理份工好唔好做係抵能死。